環時：諾貝爾和平獎得主-金正恩

金仔以個人之力一手化解第三次世界大戰

係孔子和平獎囉